建議ADMIN刪走所有關於日本的負面新聞

有些別有用心的人貼日本的負面新聞
企圖醜化大日本帝國,居心叵測
明明很多是假新聞來的,我怕有一些初中的會員誤信,以後不再崇日了。

就像這種類的
明眼人一看就知真正的疑犯不是日本人
但這些五毛還貼這新聞出來,令人對日本反感

你咪初中囉

收皮啦曲線支那狗

我有獨立思考,不會隨波逐流

屌你老母家陣班五毛興返人轉頭

屈

推

支持樓主

多謝您